[有片] 黑警旺角唔俾影相一影就拉 拉完捉去牆邊圍毆 打到重傷行都行唔到

其實大家有無想過一個可能性，
明點解今年有咁多無號碼無證出現，
其實黑社會有揾D，大陸又有D，
打人既風格完全係黑社會同大陸D城管街道辨一樣

推

上水果轉仲肯定有圍村仔

pish

0:10 便衣狗扮跌想入佢

push

黑警一定要死全家

其實可能他們已不是香港警察了⋯

插水插到

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

推撚爆佢

打完人仲要屈人襲警

黑驚死全家

不推不是人

Push

推
如果咁樣屈人襲警 坐得到唔緊要 出到嚟你哋真係自己攞嚟衰